唔帶喼都去街市執兩個紙箱

塞爆D位

想話超市

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

自推十次

1

2

3

4

5

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘

執緊喼

加油

[重要]今日會搭公共交通既手足請注意！

推

夠晒大個

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel